乃木坂46討論區#372 : 祝いつかの待ち合わせ場所 大賣

靜待開心版...

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#371 : 伊藤かりんお誕生日おめでとう！

新po留名

lm

新貼留名

新PO留名 點睇

齋藤飛鳥我老婆

柴寶留名

記得之前有人問要乃電腦wallpaper
其實Wallpaper Engine入邊有d都幾正 有郁有唔郁 可以search下

應該夠數

一生只愛遠藤さくら

白麻老公留名

呢啲係咪俾人偷哂

新飯lm

係

留名

堀寫真已買

麻煩下個po update番 一期生二期間一張圖

乃木坂46の初映像化ライブ・舞台映像などが見放題な定額制動画サービス「のぎ動画」がスタート！ 収益の一部を日本赤十字社へ寄付
2020.05.29

乃木坂46合同会社は、2020年6月21日（日）21時より、自宅でも乃木坂46の動画を楽しめる定額制動画サービス「のぎ動画」の提供を開始いたします。

本サービスでは乃木坂46の初映像化ライブ・舞台映像、すでに映像商品化されたライブやCD特典映像等をお楽しみいただけます。それ以外にも様々な動画コンテンツの配信も予定しております。

また、新型コロナウイルスの影響により自粛の日々が続いており、みなさまにも多大なる影響を及ぼしていることと思います。

その中で微力ながら私たちにも何かできることはないかと考え、今回スタートする「のぎ動画」で得た収益の一部を、新型コロナウイルス感染拡大防止を含む赤十字諸活動に対する支援として日本赤十字社へ寄付をさせていただきます。

私たちの活動で一人でも多くの方に日頃の感謝の気持ちと関係者のみなさまの支援の一助になれば幸いです。

■サービス概要
サービス名：「のぎ動画」
配信開始日：2020年6月21日（日）21時頃～
料金形態：月額1,200円（税抜）
初期映像本数：430本（予定）
Twitter：

■メンバーコメント
のぎ動画を通して、ファンの皆様一人ひとりの忘れられないあの瞬間、メンバーそれぞれにとって思い出深いあの瞬間を、共有できることが非常に嬉しいです。そして私達後輩にとっては教科書のような、グループにとってはアルバムのような素敵なコンテンツが出来たことをとても嬉しく思います。これをきっかけに乃木坂46の存在をより近くに感じていただけたら嬉しいです。宜しくお願い致します。（久保史緒里）

收益將會撥捐紅十字會

係咪有兩間生田花花幼稚園

紅十字會

藍字幼稚園
紅字幼兒園

バズリズム０２
【夢の合同トークフェス！スカパラ #白石麻衣 マンウィズBiSHミレイ】

Nippon TV
5月30日(土) 1:44 - 2:44

要交比美術部幫手

唔知點解一直都將紅字當咗幼稚園

呢度係咪有人玩fgo 我想改名做西野七瀨 但已經畀人用咗

唔知有冇寶寶同朋卒con

蘭仔好好 贏咗日村賞浮係想成團同設樂日村一齊食餐飯

原來佢哋一餐飯都未食過

聽完花花激情獻唱誘惑 搞到好撚high完全瞓唔到

不嬲轉制服先轉
唔使理

比錢啦望

男飯同女飯分別

啫係藍字同紅字分別

Lm

LM

早晨

係支那同港共嗰分支仆街啫，日本應該冇事嘅……

禾白禾松

本野紙質幾好 令立立
外景相多 主題真係似歐洲旅行
唔谷胸 好多食野相 但係冇刻意2yum咁食🤔
結論比預期好 起碼有自知之明冇同啲靚妹仔鬥波鬥yum

睇錯本嘢癡立立

有j都睇到痴立立

想射到佢成身痴立立

想見面

好女仔

可能就係有J先會睇到痴立立

白石麻衣考案ニックネームにmilet大興奮 『バズリズム』テレFES.企画第二夜（写真 全11枚）

#白石麻衣 #milet #東京スカパラダイスオーケストラ #谷中敦 #加藤隆志 #茂木欣一 #乃木坂46 #日テレ

milet

【定額制動画サービスついにリリース】

2020.6.21 #のぎ動画 Open！

初映像化ライブや舞台映像、すでに映像商品化されたライブ、CD特典映像等を配信していきます‼

#秋元真夏 #乃木坂46

✨のぎ動画 6.21 リリース記念✨
＼フォロー＆RTキャンペーン／

フォロワー数に応じて #のぎ動画 で配信する初映像化ライブの情報を順次解禁‼

さらに！3万RTを達成すると、抽選で46名様にのぎ動画の年間無料権利をプレゼント🤟

【参加方法】
①@nogidoga46 をフォロー
②この投稿をRT

#乃木坂46

解禁咩先

等做免費仔

崛家軍啲推應該支持下啦 成日關照

yoda: 你無得同我㗎fc鬥....fc鬥...fc鬥

原來依度貼西野咀咀果張會收負皮係因為牛星比西七咀左

你唔係第一個
我係咪應該改下名

終於換到白麻張卡

桃子女朋友留名

冇人貼牙掛tv 張相，證明掛軍已亡

各位早晨

㊗3万フォロワー達成㊗
＼フォロー＆RTキャンペーン／

6/21 #のぎ動画 初映像化ライブ第1弾は...
アンダースペシャルライブ 渋谷TSUTAYA O-EAST！

卒業したあのメンバーの姿も！
ポジティブさに満ちたアンダーライブの原点は
距離感＆内容含め豪華の一言！

#乃木坂46

神ID

屌你正呀喂
唔知有冇maimai卒con

有200 石諗緊抽唔抽第6 彈

終於放出黎

一日有我係度，愛掛力都唔會消失

收埋咁鬼多存貨

派我派我

報到

乃po大佬自己都唔買

乃po無野多
gay佬最多

等milet隻album delay到dllm

放卡勞出嚟貼基圖

係full version值得課

被你搞到我冇覺好瞓

未來虹係髙橋唔係高橋

係沙田見到有人着七仔卒con個件tee

今日去拎堀堀本書

巧緊張

小妹嚟

小妹今日著左音B生蛋T

27單鳩估花雀wc

26單先啱

咁樣真係玩晒，20萬放上年神宮live

唔好助長歪風

而家唔係會推新人先咩

終於有得睇深圳麻衣

㊗5万フォロワー達成㊗
＼フォロー＆RTキャンペーン／

6/21 #のぎ動画 初映像化ライブ第2弾は...
真夏の全国ツアー2016 深川麻衣卒業コンサート！

あの笑顔と涙が忘れられない…
“聖母”の乃木坂愛が凝縮された卒業ライブは
冒頭からクライマックス！

#乃木坂46

Cls究竟仲有幾多貨

先定民心

肥秋竟然計到呢一步

深圳

即課

課得夠夠數又出少少

不嬲都叫開深圳麻衣=_=

咁快就出殺手鐧
除左3&4期Live 仲有乜好出

幫手入去follow
夠10萬followers就知終極解禁係乜

呢個朵好耐無睇見，一睇到就好想笑sor9

要rt, 齋follow 冇用

30k rt 已達成
只差 100k followers (no need rt)

遲d 成員定時配信打機，教化妝彈結他jam歌個d咪得
不過1200yen仲貴過日本Netflix

乃木天借屍還魂又得

會唔會有埋全握mini live

將成立井上小百合fans club

仁月再露幾下，奶粉錢就番番黎

好撚感動 等咗四年終於有得再睇

學難波狗攪課長zoom見面會啦

唔rt 參加唔到個抽選

呢個有都要加錢換啦

想睇17年夏巡個Live

係，rt pinned post 會抽46個免費名額
但初解禁只要follow就得，不用rt

／
3ヶ月連続🎊#乃木坂46💜
#バスラ 放送決定❣️
＼
6月から1st～6th YEAR BIRTHDAY LIVEを
#エムオン!で全編・一挙放送‼
全6作品すべてお見逃しなく🚀

スカパー！でご視聴の方限定✨
スカパー！で新規ご加入の方には、
素敵なプレゼントが当たるキャンペーンも近日スタート☝️

Music On! TV

日村子live

under live夏巡聖誕live卒live終於有機會重見天日

P圖果然專業攝影師比較好

鳩估喜櫻wc

高山一実 755

泣きました。
心から涙が溢れてきました。
大好きな歌がもっと大切になりました。
ステキな動画をありがとうございます。

ペア振りのところ苦しいです…
パッサァ😭

黑劍蟲尾雙c

新世代

進入中國市場

花花

262728都有機會係佢架啦，卒業單

我都有，諗住等下個event
用咗免費抽第六彈，中花乃

花乃都係花

係咪未知點樣課金？

仲要有乃

港女最想要

如果佢哋嚟真做C，肯定罷買

睇巨人嘅都係好女仔

見到小妹都唔叫聲我

本日5/29(金)18:00～
乃木坂46『収納グッズ』3️⃣種が同時販売‼

「収納BOX」📥
「クリアファイルホルダー」
「ウォールポケット」

どれも💜乃木坂カラーのデザイン💜
コレクションの整理に使ってくださいね🌟🎶

#乃木坂46

柴blog 出相咁耐都冇人po, 柴軍都已死了

你日本波衫形象深入民心

個box點寄返來❓

紙皮黎 要自己砌

又唔錯喎，買個先

你着開波衫
小妹真係嚇親 咁多人衝岀嚟扮我
其實係小妹嚟

露額正到

一個紙皮箱咁就承惠2500yen

毒撚錢最好賺

滴完眼藥水反而冇啦啦痕

sor

敏感

個個月奉獻供養

生寫咪又係一張紙

得意過連豬

正常眼藥水應該防敏感
正常人logic係眼唔舒服先走去買支嚟滴
佢應該係冇事走去滴

公開延期となっていた俳優の竜星涼さんと犬飼貴丈さんが主演を務める映画「ぐらんぶる」（英勉監督）の新たな公開日が8月7日に決まったことが、5月29日の主演2人のインスタライブで発表された。

「ぐらんぶる」は、2014年4月からマンガ誌「good！アフタヌーン」（講談社）で連載中のマンガ。大学進学を機に海沿いのおじの家に身を寄せることになった主人公の北原伊織が、スキューバダイビングに青春を懸ける熱い男たちや美しく成長したいとこと出会う……というストーリー。2018年7～9月にテレビアニメが放送された。

大好評の坂道グループ×豪華漫画家陣による裏表紙イラスト連載第4回！
本日発売YJ26号に掲載されているのはアニメにもなった人気漫画『荒ぶる季節の乙女どもよ。』の絵本奈央先生が描く、乃木坂46生田絵梨花ちゃん！爽やかで可愛く美しい…いくちゃんをぜひ！複製原画プレゼントも！

又幾有道理

啱晒搞基果班巴打睇

邊位

都係桂正和老師尾機d

美月好媽媽

17張自拍

但係有陣時會有啲黑色字喺上面

養個b好貴，要慳錢

畫到張相花哂

係 所以我免費幫人換

但有簽名喎

從來沒我份

已負皮上面兩個直筆佬

咪又係張寫左野嘅紙

櫻隊西城故事goods

典解

拍嘢套衫？定私服？

我拎張柴同你換田豬

冇字禾唔換的

正皮咗你

張柴有字的放心

原來有黑石型棍直筆

你有張雀直筆 你都係直筆佬

企鵝問號

嗰張好似係blt

小妹禾著緊櫻隊生蛋

圖呢 實係又著波衫啦

返黎啦

佢地串過碼頭咕哩

我愛好女仔美月

節儉是種美德

mikuni

狗重飯呢兩日都好似冇po禾楓mail今次真係000

老吉表示 唔應該借多錢比佢

日本果面開始到貨

呢期到果D應該係搶到果批 後訂果D好似6月尾

牙咩hea左 呢兩張我po過

牙咩四期來講，算hea果d
上左位唔洗咁勤力

你睇吓桃子

桃子識抱大腿 唔驚

桃子就唔識講...
唔評論...

唔得閒呀
我有po相架
冇po字咁解

鈴木絢音 mail 2020.05.29

乃木阪工事中披露的安娜斯塔莎是經過改版的，不是原版的。

想睇live

抱緊年十大腿

想真係抱住年+大腿多d

yoda個對咁貴嘅
但美月唔係私服 咁樣比唔合理啦

6點幾嗰陣去左

我都係630-700去到

原來我地係7點多啲去 去到天哥人唔喺度

我去到佢又係唔係度等左陣

呢鑊玩錯火水

g持...

minami仲係嗰個minami
臭堀已經唔再係嗰個臭堀

Show Blocked User - 『屎』路比
完全封鎖

4mk 洗唔洗呀

呃膠呃到出公海

其實binc po黎
大家唔好咁認真

一陣引埋cctai大軍入境

叫左你冷靜架喇
就係你依加唔冷靜先搞到咁

日常黎

Show Blocked User - 『屎』路比
完全封鎖

Dllm死五毛

完全唔同晒樣

未去到堀4.0嗰個程度已經好好了

大佬下次唔好了

柒能到

過多幾年後就好難講...

幫唔落

個世界冠軍無用架啦

希望大家積下陰德 唔好再落井下石 笑個位青衣狗屋既沙展

歡迎各位手足睇下公海戰神（無人識）點樣英名盡喪

好能狗呀你

珍惜依家嘅掛寶過多幾年就認唔到了

諗住玩膠點知比直必玩死左

柒咗唔好推

掛橋錯在唔入歧途，跟咗堀做師傅

屌，笑撚死我

等我風向佢個風向po先

仲要pin埋 好賤呀.jpg

佢都有今日啦

咁快有新po 留個名先

咁多位大佬麻煩睇pin

希望唔好pin, 廁路比以前爆錯閘已經好慘

笑死

一講就pin, hey0廁比

禾屌你地咩

俾人當五毛好唔好玩

睇咗pin未

仲要係咁同人解釋返睇pin

最柒就係個pin

好似得乃po手腳先知係binc

こんばんは！
今月の #のぎえいご は未公開映像大放出SPです。金川紗耶さんがスケールの違いを見せつける衝撃シーンを初公開。あの佐藤楓クイズには続きが…？

TBSチャンネル1で5月31日(日)午後11時半放送です。

（みんな英語の勉強してるかな…）

千年道行一朝喪

都喪左好多次

冇咁上下出名都唔好出去玩假膠po

聖B對眼真係好正

登走自己推
去錯場
入錯po
玩錯膠

仲有冇

U假膠老手

遲下加返個 永久p牌仔

廁比奶po 開心果

屈乃Po手足

又借機洗食女飯底

真推呢個

今日同音B出街

好想送牙蛾個牙婆底褲mask俾佢

又有得笑

底褲笠頭就衰三年
底褲笠口既話。。。。

亂開膠Po呢

我有牙比罪狀

學禾花假膠

記錯櫻隊生日

早睡早起，果然好女仔

睇約定的夢幻島都係好女仔

左膠不了

左膠不了
禾柑可以

我地要用愛與和平穿透子彈

夠鐘收工咋

係愛呀雀條仔

禾櫻mail晚晚都睇書夜訓
連d自拍有時都冇化妝

禾柑d自拍反而化行妝又精神又好靚
呢d咪敬業

廁比夠唔夠七宗罪

素顏西口西面先正

型到

駁唔到

禾知錯了 唔好再jer禾

原來一早就被櫻井拆穿咗佢係運動健將

我晚晚同佢都有做

運動

咩咩

好正

個樣咁唔同既

果然大家都鍾意堀堀對腳

佢地肉體飯 我真愛

有條友話想對腳變到好似佢咁

堀堀幾happy

pat 陰？

堀軍團

成日袋錢入後輩袋

是咪26 單4期人腳 加埋聖仔就fit哂

阿喜
btw掛橋係呢輯相入面冇P圖，特別順眼好多

她的頭特別大禾白當眾蹂躪真夏

[/quote]
[/quote]
賀喜對肉髀肥美

Show Blocked User - 屎路比

對你好失望

希望一星期之內可以睇完佢哋玩人狼

廠正啲

我都睇緊46TV 第一季 睇到QUIZ王

禾禾禾禾禾

係咪跟時序睇會過癮啲

點解唔侵我老婆花花玩

我睇果過整合係順住跟時序 感覺好似完整啲

有冇link

唯一一個令我心生邪念嘅member

正呀 謝巴打

係咪遲啲你會 反反反反反？

呢張相係用肉地排次序，左至右越來越肥美

我淨係要左二

我要哂

左一

食屎啦搵男人演 日村都算居然要搵其他男人

真夏真係好撚痴線

世紀之吻

冇交功課嘅玲奈

牙白早晨

早

早晨蘭仔

廁比個po 過左1000 負皮，夾band ching 用直筆做衫連褲再自拍都追唔到

要請專業演員吖嘛

Maya Youtube Live緊

睇唔出邊個

高山嗰件？

你成日拎出嚟哂呀嗎

大波波

寶寶蒙面有啲中東靚女feel

想睇佢跳蒙眼舞

話說のぎ動画過了一日，フォロー仲未過10萬...

對眼好靚

呢件背脊啲字幾型 実は高山病でした

生旦T呢件算好其他果D著唔落

呢類印相tee著出街實好型

對眼真係好屈機

連牙楓都中哂韓毒

羅恩又返生

我白得意到

白雪公主

雪姑七友七個小矮人 雪姑七友七個同床訓

掟佢落山

乜歌嚟

You新香港人？

ロンくん: 僕は死にましぇん ！

我00後

七個人有七碌棍

再唱落去會俾人投訴

咪ff,我同緊咩咩咩完就訓

嵐×乃木坂の超貴重共演映像流れるとは！

松本潤さんが言って下さった「ホントに時間がないなか、乃木坂の皆さんが振り付けを覚えてくださって嬉しかったですね、感謝してます」という感謝の言葉が何よりも嬉しかった。

「Premium Music 2020 特別編」
放送日：今日5月30日(土)19:00-22:54

禾雀又要被binc

花又係完美carry櫻隊都算無炒車

雙推好感動

吓?!

黑劍46tv個張唔好放上黎thx

原本無依個打算 宜家有了

5/29 モバメ

・１期生
秋元(０)生田(０)齋藤飛(０)白石(０)
高山(１)中田(１)樋口(０)星野(０)
松村(０)和田(３)
・２期生
伊藤純(３)北野(０)新内(２)鈴木(２)
寺田(０)堀(２)山崎(４)渡辺(２)
・３期生
伊藤理(０)岩本(１)梅澤(３)大園(０)
久保(４)阪口(３)佐藤(４)中村(１)
向井(１０)山下(３)吉田(２)与田(１)
・４期生
遠藤(３)賀喜(３)掛橋(１９)金川(３)
北川(２)柴田(５)清宮(３)田村(３)
筒井(２)早川(３)矢久保(３)

昨日は4期生全体＆個人で過去最多のモバメ数更新したらしい

牙掛咁勤力陳日出19封

你一講完應該好快有人POST

跑數

頭先refresh ig見到嚇能死

個下巴可以拮死人

屌我都係

呀柑將來一定賢妻良母

@Misamisa

牙雀都好多段可以比人bin

想要蟲尾隻喵

營運竟然po黑劍，唔po璃果

超高汁喵

1,2期加埋出多個掛1封

所以咪叫大家多多follow囉
仲有邊個未有twitter嘅拿拿林開番個

乃團下行...

💜#乃木坂46時間TV を楽しむ
オススメの過ごし方をまとめたよ💜

楽しむ準備はできてるかな🤔？

📖準備のしおり😍
✔︎ 見るための心得
✔︎ 待ちきれない人のための
#乃木坂46 アベマ番組表

本番は6/19(金)よる7時からSTART💜
▷ abe.ma/2TNvzQj

画像を保存して待っててね📱

官推既味道？

26單單C
新新一姐

煲佢香港出世已經似係

仲有咁多日
實人人有份

腥港都收皮啦，煲佢香港出世有寶咩

要改口中国出世
咁就有14億人支持佢

lm睇乃po手腳回力鏢

幾QQ

果個腥港講普通話，點會死左=_=

禾琴正到

毫無死角

大奶奶

Who

方唐鏡

其實都係4期開始，跟名個順序出姐
唔好話做咩唔po老女人

幾時找美月寶寶公費旅遊條數

不嬲4.5個順序係：劍〉果〉林〉松〉弓
Hashtag 咪寫咗下個到牙果

美月寶寶+狗寶寶寶

武肺無限期DELAY
BTW如果有得去唔知會同邊個去 3期邊個同美月最fd?

好靚

反劍人士居心叵測

從來都沒有

美帝宣佈咗香港變一國一制，遲早營運都要改口做「中国香港巿」出世

好似冇咩

遲啲under C就有份

呢張相某個角度睇，有少少似原田葵

好心炒撚咗個打燈師啦

禾白仙到

小心黑劍問山崎借把刀斬死你班反劍

3期美月派:葉月,我杏,与田(?)

不過都幾肯定會係久保/与田

2期堀家軍:all

美月梗係帶阿梅去，小隊長又識講野
三期得阿梅同久保識講野，其實淨係講笑...

唔一樣啦 黑劍撚開劍 呢把刀黎

老母都有可能 始終一齊拍過映像研應該會有計傾吧
yoda 9bo都唔錯 幾有睇頭

邊到美月㨂咩人去

黑劍準備亮劍斬你班反劍

飛鳥真係生得好 精緻

呢段飛鳥成個港女咁

帶yoda
一齊去外國着泳裝游水
一定大賣

好溫馨

曾憲梓.jpg

點解佢兩個一直拖手

影野食都裝甲

回帶下牙拉屍牙拉屍科占

agger

最後嗰句一單歌詞 咸咗

豬尾=救世軍

垃圾收集站

睇返d舊片
橋本成日無啦啦比人cue好撚好笑

谷到行曬

我老婆天生麗質，由細靚到大

想那個了

我覺得似美月

嘩！對眼搞乜鬼？

You are my SOUL! SOUL!
いつもすぐそばにある
ゆずれないよ 誰もじゃまできない

暫定6月某個星期六
有女飯

圖？

77台

同禾喜去

OK 有女飯 我即訂機票先

你返黎隔離14日先喇

与田祐希『 上京して３年以上、紙コップ、紙皿、割り箸、プラスチックのスプーンで生活していた 』

上京3年以上，仲用緊紙杯紙碟木筷子，有d懶

羨慕 想烤肉

黎未？

環保撚出動未

老母係乜鳩嚟

下次join

師兄，伙食差d喎

大佬你食高級野？

大佬食開六歌仙

CLS全部牛 冇啖好食

禾一次都未食過
平時都係老豆巴帶我去食開¥1500放題燒肉

幾時出黎犯罪
有幾張音生寫要清一清佢

去馬

一生只愛堀未央奈

老婆

想要

阿梅都唔識

新飯唔識小圈子花名都唔得

天哥門口等

今日躝完街翻歸

又去

唔係屋企 啱啱播緊咩

六歌仙普通貨喳喎

條友咁懶.......

大佬有好介紹？

禾地香港人去日本只吃六歌仙

好似係

知你食開女啦

比團友食自己唔食果d

佢間屋一定好鬼亂

各位女仔點睇男仔扮型最後柒出國際？

蘭世

乃團OG

我仲諗左一陣佢係邊個

屌死佢啦

唔食牛仲有咩好食

二十年冇食牛咪又係咁過

好似叫宮澤成良

佢食女

大阪風

我幫她執屋

神id wo

一出就衝去買

到時可以左手一本中文，右手一本日文
慢慢睇

到而家都唔明點解上年會有人話佢似飛鳥

你巨型

仙氣

等媽媽個限聚令限多d人先搞到飯聚
起碼678月後

月讀？

14日又14日，永續啦

月讀後期越嚟越肥

小妹都想見下黑石巴， 睇下係咪真係咁靚仔

杯其他推既手腳？

不如幫佢p多幾粒墨？

戩戩我有比like你個加山傳播

邊一集？

161

唔迷花莊得？

早抖咁多位

here

keep 住同功課搏鬥嘅柴寶

小妹

柴軍

你屎家軍

仲未解散

點會 一日仲有柴寶=有禾哋

蘭仔之早餐問答

琴子

同細個一樣咁可愛

七仔做戲邊度唔好睇 次次都睇到好投入

乜飛鳥隻腳短過其他人咁多 仲要墊腳

瘋狂睇緊46tv睇到第2季 希望可以係新果套46tv播之前睇曬之前果d

啱啱先睇到飛鳥同隊長玩太古達人， 幫老任宣傳

未見過乃團公開玩ps

呢位媽媽嘅釣技唔簡單

堀家軍新成員

新4期生林瑠奈買咗堀本寫真
堀家軍好疊馬

估唔到00後新一姐會睇小魔女 Do Re Mi
好好奇，唔知乃po 00後有冇睇過

利申：10後，上面咩嚟㗎？食得㗎？

西野七瀬の髪型★ インバス＆アウトバスルーティーンのすべて【西野七瀬ヘアねほりはほり②】/ nonno hpplus

如果有人去到揸手，可考慮落橫滨睇Banksy展，剛剛重開。必須網上予約。

■バンクシー展 天才か反逆者か
期間：2020年3月15日(日)〜9月27日(日) 10:00~20:30（最終入場20:00）
※完全事前予約制（WEBにて日時指定チケットのみ有効）
※3月28日(土)～5月29日(金)まで新型コロナウイルス感染症拡大防止策として休業
会場：＜アソビル＞ 神奈川県横浜市西区高島2-14-9 アソビル2F
※本展は謎に包まれたアーティスト「BANKSY」によってオーソラ

日奈老豆幫佢剪咗髪前陰

乃Po早晨

淨係知doremi=晌三單

傻撚左

我日日睇住個數開始上得慢

早 禾七qq

大佬

綠谷同爆豪

I can’t breathe

俾你溝哂啦又

拉左

朝早放張甘嘅圖上泥

hi

晌狗

樋口日奈
マヌカハニーを舐めている朝🐝🍯

右邊有啲似牙七機場俾人影到嗰件外套

你驚死佢唔夠就唔放出黎咩

唔開口幾好睇

十萬乃飯都冇等執

平時嗰啲sr 數字去哂邊

cumulative都冇十萬就慘囉

見個數推得咁慢有啲心酸啫

Twitter戰線要人

本日5月31日(日)23:30～のTBSチャンネル1『乃木坂46えいご（#のぎえいご）』は未公開映像大放出SP🎶

レギュラーの樋口日奈、和田まあや、新内眞衣、佐藤楓の名シーンの他、金川紗耶が予想外の回答を連発した回や、田村真佑&早川聖来の初登場回も！

お楽しみに✨

#乃木坂46

乃出咗幾個新4期抖音片
拎就唔貼啦，有興趣你地自己去睇下啦

明明梳好哂set 埋空氣留海但話自己亂, 想點

打乃木坂都search唔到個page要專登搵，難怪咁少人

你好
お久しぶりです。
5/25に誕生日を迎えて、26歳になりました！
今はまだ 難しい状況ですが
またいつか皆さんとお会いできるような機会があればいいなと思います。
頑張ります！

蝸牛??

冇甜酸醬點食呀

第一眼睇有啲似田村

無bbq醬邊係人食

柒婆

女仔心好難明

四川醬先係=_=

下行坂係咁
習慣下

有啲叛逆

新香港人先食四川醬(￣(工)￣)

你聖

佢原意用日文search 個名係search到嘅
只不冇諗過喺日本本土連10萬乃飯都冇啫

再諗吓平時賣握手卷送cd賣到成過百萬

個衰妹好鍾意側馬尾

「我近排有冇肥到呀」d fd

食完肯定滯足幾個禮拜

驗眼啦

四川醬美國架=,=

禾聖

嘩我

美國劉亦菲？

珠美

2018夏巡 「空扉」

比牙堀食

真人版動森

我會好好教訓佢

支博style

冇字?

剃眼眉

一向冇媚娘的

之前已經生過一鑊眼挑針

心痛禾櫻

割眼袋?

乃團真係無處不在

心痛+1

邊到報名

想同牙桃整電腦

落黃金搵下

學埋晒松g啲衰嘢

田村真佑ちゃん（21歳）、165cm欲しくて牛乳を飲むが、全く伸びない
#joqr #のぎのの

筒井あやめちゃんは、目玉焼きの黄身の部分に醤油を入れて、そこに白身をディップして食べる。
#joqr #のぎのの

又屈 禾柴寶真係咁瞓

雖然都應該會變黑歷史

你又知真係咁訓

你知的

想食老白.....碟餸

お次は佐藤楓さんから♪

昨年12月に開催した“佐藤楓クイズ”から初公開の問題を放送します。ぜひご参加ください！

#乃木坂46 #佐藤楓
#のぎえいご

雞皇飯唔貼羅恩主人了

個眼神好kai

禾楓講嘢突然唔癡脷筋

做咩咁得閒係度睇工事中

碟餸俾你 禾食禾白

抽選で選ばれた700人超が画面に並ぶリモート飲み会に興奮気味の出席者。白石の発声に続いて「乾杯！」と一斉に声を上げて盛大にスタートした。

その後、「どれぐらい飲む？」との質問に、「飲む頻度も高くなりました 週3とか」と自身の飲み事情も告白した白石。そんな中、霜降り明星が「レアカード感強い」など、リモートでも際立つ白石の美しさに触れると、参加者たちからも「発光してる」「白すぎる」との声が上がっていた。

ほか、参加者たちとにらめっこやあっち向いてホイで盛り上がった今回のイベント。白石のファンも多くタオルやグッズを持って参加している人も多数。上手なビールの注ぎ方を全員で挑戦した際には、白石が1人ひとりチェックして「〇〇さん上手！」「〇〇さんグラスがオシャレ」など名前を呼んでファンたちを喜ばせていた。

さらに、ビールを飲み干した時の「プハァ」顔を披露することに。白石が「プハァ」顔には「可愛すぎ」と絶賛の声が上がっていた。

そして、参加者とのチャットコーナーで寄せられた質問に答える場面も。「好きなおつまみは？」という飲み事情はもちろん、「今日何時に寝ますか？」というプライベートな質問にも「最近夜ふかししちゃうことが多くて4時とかかな、そのくらいまで眠くならなくて、（4時まで）ゲームしてます」などと気さくに答えていた。（modelpress編集部）

呢排無工開打機打到4點先訓

係 呢排日日都陪佢玩到4點幾 好想早d訓

紅都面晒

群馬県観光局のWeiboに乃木坂46白石麻衣の非公式本ｗ

係咪big6仔打理架，咁離譜都有

参加者から「きょうは何時に寝ますか？」との質問には「夜ふかししちゃうことが多くて、（明け方の）4時とかかな」と告白。霜降りの2人が驚く中、白石は「そのくらいまで眠たくならなくて。ゲームしています。今は動物たちのゲームをしています。集まるやつやっています」と語っていた。

玩動森玩到咁夜

上白石個島

右邊本辣殺

堀咩年

睇黎你唔可以再做乃飯

乃團係舊年經已係日本紅十字會代言人

我好想腩幫我抽血呀

Gif出動

已經feel 到負皮嚟緊了

真 負皮咗

呢張真係要搵FBI

幼齒

FBI都攔我唔住

運動神経抜群！？

ステージ上でのダンスをはじめ、バスケットの経験など運動神経良さそうだけど・・・。

「運動神経いいと思っていたし、成績もGOOD JOBでした。最近は事務所とおうちの往復、2時間くらいを歩くときもあります。」

牙柑咁健康，來回屋企同事務所唔搭車，行2粒鐘

後生女好腳骨力

淨係睇花花食飯都可以頂半集

點睇

左屌打

右屌打

啱啱先到手??

CLS

拎左成個月岩岩先睇

除左之前講個色調問題
其實我覺得唔差

一般般啦

手足 仲有十幾日啫

你係咪好好打

喺街呀

唔知點解見到張直筆就想負皮

又爭飯食

你又岩牙柴咩？

因住俾癡線佬尾隨

【配信再開のお知らせ】
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」ですが、
明日6/1(月)より配信を再開させていただきます。

明日は18時頃から #佐藤楓 が配信💟
お楽しみに👀👇

※配信時間は多少前後する可能性があります
#SHOWROOM

聽日回復正常了

牙柴人人都啱

柴軍全面進場

禾櫻

加入前嘅田村

中 屌打十條街

白麻直播飲asahi 係乜野節目黎???

第三張夠真實

阿松咬住蘋果瞓嗰陣，阿柴都未出身

童星

Asahi 自己攪嘅event
本來係應幕同白石真夏4個飲野event, 武肺變咗抽選玩remote 飲油

今日的？？？ 有無link呀

ching 掛住做功課唔記得賣大頭菜

今日的，無牙，唔知有無人有錄

今日好似有個大老係甘po蘭仔d相

有啲將會有閃卡流出feel

記得maaya對腳幾有肉地

以為你棄左

啲相邊到搵

第三張好似長腳蟹

我都係睇まとめ人地share

有白石會有字幕組做架啦 應該聽日有

見到了

唔係話仲未刪個扑咩

禾老婆的笑顏好美

中

金川紗耶ちゃん
small chair = 「大きい椅子」

#のぎえいご

長髮正過短髮 雖然第二張都唔錯

Dog??

可以接maaya班

之前識聖B就係睇乃木英，估唔到仲有貨未賣

Q到

教咗4年就係識句I hobby dog

Maaya連玩直播都咁有效果

除咗花，其他三個用電話數據?

牙雀著緊哈利件西裝外套？

寝券可以點攞？

日本網絡係咁西

花花開門放wifi

咁多個得腩係又清又順

法國得羅恩主人用airpods pro

又煮蛋

禾雀zoom都淨係擺個額頭出嚟

雀連做節目都剩係影頭頂

本日の頭です

禾雀呢個頭真係好qq,係咁留意住佢

牙雀終於比設樂話

個個係屋企提早享受退休生活

三色包

今集仲鳩過上集

花花46tv係咪想表演即興作曲

禾柴隻比

Network太差

次回の #乃木坂工事中
6月7日24時〜
「次回の乃木坂工事中は…
ここがターニングポイント！私の神回！
自分が変わるきっかけになった瞬間を発表！
あのシーンに隠されたメンバーの思いとは！？」

Turning point

播玩動森算啦

要睇返乃木坂46學旅既聖仔

禾想睇埋234期傾計

三排無份玩cam

會dead air

想睇禾喜禾珠都唔得

會變左臭臭自己一個由頭講到尾

Get wild 完全版

設樂鐘意拋俾bba接

貴到

是咪打鼓 ？ 幾好睇又禾喜

一線明星黎講，其實好平常...
過百萬円先認真研究

哇我立即

下行坂...

都唔係團

在家點會expect 有女團

之前都up左夏巡，點會再up

唔識欣賞呢d潮野
成條sm鐵鍊咁

想睇yoda食煙

幾靚

小妹新飯想問呢條女乜名
有d似我老婆

你應該認錯人
依個我女朋友嚟

你都認錯人

睇到七仔講同真夏冷戰一年 好彩最後七仔冇返大阪

禾七打七佢啦

你追曬公事中未？ ep181係講呢件事

未去到， 追討138， 但追到181即係7仔就嚟要走

七仔有機會真人隻揪

你着左我對西瓜

想問下各位ching呢張圖係出自邊到 印象中七仔都有影過 但搵唔翻

真夏呢段真係好撚痴線

老白禾花櫻隊

牙柒好似炒哂車咁

小妹真夏音飯

唔炒live黎做乜？

聽出耳油

睇到阿松做錯事變咗一個壞咗嘅人

香蕉人好好呀 好錫mb

你地接唔接受到mb拍拖？

櫻隊嗰下眨眼好甜

禾喜同我拍緊

好矛盾

沙友理要笑先好睇

聽過哂真夏既live算唔算痴線

我第一次聽呢段都聽咗好多次 著咗魔

ヤングジャンプ2015 No.49

你返去搵豬尾啦 放過禾喜吧

右邊條女幾正

あー おいちい

力十早晨

早晨 鯨妹小妹新飯

小妹五目飯

廁到未來

新鮮多汁嘅沙友理，好想品嘗一口

禾迷松的
牙柴交翻俾柴軍

禾楓

個時應該出左道童星

禾松禾花

又關你事

欣賞她

香蕉人收咗營運錢

做了個浪費雞蛋的不可思議的夢、、、207.
「BLOG 2020.5.23」
大家好！
今天一天也辛苦啦！
我是佐藤楓

狗狗很溫暖呢〜

沒有甚麼機會穿的春裝就在家裏面穿...

前幾天因為想吃壽喜燒了,就自己做了,
想着是不是還有甚麼地方不夠，
就回想起了在名古屋的老家時候絕對會放角麩

說起來在東京好像不怎麼看到有角麩賣呢應該也有地方在賣的吧？
大家知道角麩是甚麼嗎？？

試着調查了一下貌似是東海地區的本地食物呢！
東海地區的各位知道嗎〜？

就是這樣對在壽喜燒裏加角麩喜歡的不得了的話題（笑）

到昨天為止還很寒冷，所以今天就穿着衛衣出門了結果很熱
在炎熱的天氣生活會把頭發紥起

最近開始看韓國的電視劇了！
從「愛的迫降」開始，
現在正在看「梨泰院class」〜！
韓劇一集很長呢！
但是因為很有趣所以不知不覺就看完了.... (´ｰ｀)

「愛的迫降」真的很好看
每集既有淚點，又有有趣讓人發笑的地方，好想和誰分享啊、、

如果有推薦的韓劇請告訴我！
在這期間自己也沉迷着各種各樣的東西呢（笑）

然後然後、
乃木坂46小時TV「即便分隔，我們也在一起！」
決定於6.19-21播出了〜！

2年前第一次參加46小時TV的那天正好是我的生日，很開心能這樣巧...！！
這樣開心着的時候，在開場之時若月桑主動提了我生日的話題，在場的大家一起為我唱了生日歌、、

完全沒有預到，單純就是吃驚到了
但是非常非常的高興
能以這麼棒的開始參加初次的46TV，充滿了很多的回憶（´-）.｡oO[img]https://na.cx/i/s9ZLYxE.jpg[/img]回憶的一部分富士急的LIVE，忘記了寒冷非常的開心〜♪下面的照片應該是正式收錄前大家看起來還很年幼呢（´-）.｡oO

也讓我參加了第一次深夜狼人殺
那時因為非常緊張，也沒有怎麼說話，現在回想起非常的後悔，可以的話我想再挑戰一下復仇(_ _).｡o

總之、！
我會為了能給大家帶來活力
收獲難忘的時間而努力的！

即使分開我們的心也是一起的(*´ー｀*)
一起期待着吧〜♪

那麼今天就到這裏了喲
謝謝你全部都看完了
下次見！

飛鳥真top
禾腩已經唔見咗影

play a bath

仲未放工，可能要入廁所睇一陣

「狗狗很溫暖呢〜」

咁熱都三六滾兩滾

張圖羅恩得返個頭

乃木坂毎月劇場 第2話「はぐらかす」

暖胃個暖

源田

麗麗

麻友g 引退了奶卒左果班暫時都叫成功人數多過akb

G你老母

麻友我當你一世麻友

麻友我最愛竟是麻友

竟然畢業唔好撈
麻友由細聽到大

佢點算

推音b喎

同呢個po班廁佬一齊棄左啦

希望大家積下陰德 咪再落井下石

賤種

興奮哥依家轉推其他團啦

麻友細細個就聽過呢個名睇波台淨係知佢做g

花花間屋係豪宅，錄工事中間房應該係鋼琴房

有錢有才華都做肥秋偶像

麻友 你試過將我營救

難波狗好多土豪mb啦

正解

但花花要買下衫，件衫好似同MV一樣...

而家興 大小姐先會去做偶像

玩咗台版1年幾

可能同一日錄呢

諗吓要握幾萬隻陌生人手
土豪都做呢d工

屋企放得落三角琴 你話呢

有錢人嘅世界 我地唔明

唔似三角琴喎，三角琴應該搬唔到入房

地牢有studio

哭左，當年竟然會睇依套垃圾

不嬲啲有錢學校先多人偷嘢

佢之前講過屋企買左三角琴

因為窮人冇野偷

埋街食井水

聽人講啲有錢學生係鍾意偷啲普通嘢

有幾勁，又冇課金又冇手速，唯有靠不停喪skip喪打

挽留

比u同卡努追擊到引退

Thx ching

禾腩件衫mv同之前sr直播都係同一件

冇肥秋點識到禾花

Asashi online 飲酒event

有無人剪埋堀B個段

疫病神

任天堂とソニミュ、正式契約したみたいだな。
あつ森の動画、公式に配信OKになったってことか。

老任都開埋門，搞直播打動森啦

下個post標題向麻友作最後致敬？

仲未出黎抽水

去爆Akb po

買一送一

開了

究竟麻友做過啲乜嘢

捉到佢兩個有

你耐性好勁

用skip打是常識

D章點草
爆lv升唔到隻人上去

好多賀喜wo

活動換

打活動

小妹無推 抽中無計

諗起有次活動用佢活動抽蛋卷11抽2張4星，都係蘭世